好易㩒錯最新正負評介面

因為最新嘅正負評系統唔會即時顯示正負評數字，導致正評同負評嘅按鈕相距太近，好容易手殘㩒錯。
admin 可唔可以將兩粒制分開D, 咁會user friendly好多。

P牌仔如果post錯咗台請屌細力D

自推

同意

大家手指真係咁細咩？
我真係㩒錯咗幾次喇

再推